Title: Der Erfinder der Aeropress auf der CoffeeCon SF 2014
Date: 2016-01-14 11:29
Slug: der-erfinder-der-aeropress-auf-der-coffeecon-sf-2014
Tags: aeropress, coffee, alanadler

Der Erfinder der Aeropress Alan Adler sprach auf der CoffeeCon SF 2014 über seine ganz wunderbare "Kaffeemaschine". Ich glaube ich muss wirklich mal seine Brühmethode ausprobieren. Ich bekomme gerade Kaffeedurst.

{% youtube iidmqCWCxsg %}
